CLS㗎 我老母上連登

好勁 我冇教過佢 佢都識上

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

你老母is watching you

關你咩事呀衰仔

弊傢伙

媽媽
點解你會識上連登

我老母轉埋「黑夜模式」添呀

無ad？ 佢有ac？

CD ROM姐,有本事叫佢出個post同你say hi

希望冇啦...

可能已經追蹤緊你

Hi auntie

唔加密??

死啦我成日都出沒係成人台

小心自己acc 無啦啦出咗不知名 po

衰仔

唔好推呀
一陣上左熱門就仆街啦

可能你老母而家就望住呢個op

你阿媽手機罩你

仆街鳥

【突發】紅底ClubOne FB share林鄭記者會標題「恐怖主義頭目見記者」

呢個月未比家用呀衰仔

你唔開呢個TOPIC
佢老母本身都唔知你係邊個

幫樓主推比媽媽睇

你老母起你底就真係ip都唔使check

幫你推上熱門等你地母子相認

我姑姐都係 仲話自己唔同嗰班廢佬

好正

樓主老母係武磊

你依家即刻入我房

老母上

一陣你老母就會拎住部電話問你:呀仔依個係咪你黎呀?

今鋪真係要講番句 hi auntie

點解唔加密呀巴打 幫你推下先

推一陣好喇

推

唔好推呀

樓主唔加密傻豬豬泥

#810 vs #251001

分分鐘老母問佢拎ac 睇

推比媽媽睇

可能有日發現前線勇武係自己媽咪

嗨伯母

仔 今晚食什麼餸？

即係開post嘅係樓主媽媽

推俾你媽媽睇

Okok唔推

好

真weconnet. 連我有個係英國住嘅離地uncle都有

你媽咪肯定係出面識左D人 小心D連登仔喉住你老母
樓主老母性感很多人CALL

伯母幾fit
無乜肚腩

@stuckwithyouopen

地鐵都見過呀叔上lihkg

可能係我嚟

推!

唔好推

我老豆65歲都上緊

轉個角度諗

如果有朝一日成功光復香港
連登有無可能變返以前咁

推伯母你好

弊家伙

平時去集會都見有叔叔上

唔好推呀

伯母你好

伯母你好, 多謝支持連登

算啦唔好推啦

乖仔

Hi Auntie

伯母！你好！

好㵪暮一家人可以明白事理，同聲同氣！

今次真係hello樓主老母

伯母你好

我老豆老母都有上
有時仲會share啲po俾我

伯母, 你好呀!!

唔好推啦

伯母

Hi auntie！

唔好再推

Auntie你個仔成日上成人台

幫下你唔推喇

有埋相，實知

衰仔 我上連登關你撚事啊

伯母 你個仔成日上成人台搵咸野打飛機

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推上熱門

老母都係

恭喜恭喜
熱門見到你

見到你po自己條撚

樓主睇avgle其實好平常, 伯母唔洗咁介懷

推到老母見到
衰仔

媽媽上網要你教？

輕輕一推，hi auntie

上咗熱門
伯母你好，831 91 一定要出呀

Hi, Auntie

我老母睇到down 埋app

Auntie 你個仔偷影你

袋鼠巴老母好醒

我老母都變咗日日上

上左喇

冇人教我呀媽
佢自己走去app store download 連登app
宜家日日上連登
仲問我點開account

幫auntie 申請返個ac啦不肖子

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

呀仔 搵我？

伯母連登歡迎你

Auntie好似幾正

放老母上連登
不孝孑

唔好推，唔記得不推文回覆點用

Hello Auntie
快D 叫你個仔幫你開account 大家一齊傾計

衰仔，做乜影鳩我相

樓主媽媽快D入黎

你老母AC早過你開呀
你識睇連登都係佢DNA遺傳比你架咋

開po 自爆

我呀媽都有上

你無加密已經睇到個post同呢句

我老豆老母都有上，但未識分曲直

推!!!!

推到樓主老母見到
伯母你個仔成日睇成人台

衰仔仲咩偷影媽咪上連登

我老母掂都唔肯掂

屋企部ipad登入埋比娘親用，有時未睇過既po都比咗正評
依排佢講野都成個連登仔咁，開口埋口死警犬

喺你desktop 摷吓有冇呢張嘢先

伯母你好！
你個仔自己話成日上成人台喎

你阿媽部機，似係華為 P20

推返有用post啦

你媽心諗「唉呢班死廢青」

唔怪得廳啲紙巾用得禁鬼快，玩少啲下面吖仔

你老母好有錢

上咗熱門啦

召喚基佬圖

你老母男人手 ？

使唔使教伯母點用起底功能？

你話你冇上囉

笑鬼死，IP都唔駛Check。

恭喜樓主上左熱門

屌唔係依張
GIF個D

pish

我老母都有阿媽你個女係度啊

偷睇佢有冇帶風向....

太遲啦

推到母子相認

Cls大力一推

推比你老母睇下佢個仔開過咩po

我老母都係
仲成日睇到笑到仆街

衰仔買過部手機俾老母啦 仲華為

伯母請善用起底功能睇個仔成人台d post

Hello 伯母

樓主上次mark個68號都唔錯

你個衰仔 養到你咁大咁對我

real 伯母

叫左雞？

唔好再推啦

我老母冇人教都睇大J
自己老母自己救
一陣返去教佢上連登先

幫我問候佢

唔係唔推掛

Hi auntie
你跟得好前喎
搵到你個仔未

幫你推上熱門

我呀爸呀媽有自己圍內黃絲whatsapp group添
得閒都會上連登睇消息

我呀媽都有睇仲成日share啲post比我 問我睇咗未

google 成日都search 到連登post

ip都唔洗check
612 721 811

好可愛

樓主貼過自己條丁？

各位係時候留意下自己老母有冇偷笑

612 721 811 824 825

hi auntie

我老豆見到我用都download咗黎睇post

我媽都係 有日無啦啦見到佢睇緊 話係frd教

仆街出大技
上左熱門

華為？

Auntie
你個仔好曳曳

可能你母親成日上成人台

唔洗驚 已經上左

Hi aunties

祝樓主與老母早日網上相認團聚

Advanced skill

伯母午安

伯母你個仔係度

街已仆

陣間問你CLS 點解
你點答

web版
幫auntie裝返個app啦

自爆俾老母知

串錯 CSL

我呀叔都有上
佢話太多正野睇
如果開埋account睇加密野
真係唔洗訓

伯母你原諒樓主放你上來啦

唔

上

伯母你仔仔成日睇丁圖架

熱

門

推到樓主老母知道樓主成日流連成人台

push

樓主經常喺感情台hehe post出沒

Hi auntie 有咩心水post好睇呀？

可唔可以叫伯母教下我老母
老竇深藍佢又執佢口水味正垃圾

伯母，你個仔係喥實唔會學壞，我地幫你教到佢乖乖地

網頁版嚟
可能係google search 返嚟

仆街仔，今晚返唔返黎食？

我都教我老豆上，但佢好似好少上

呢家幫佢安裝左tg, 幫佢join d channel, 等佢睇下多d資訊。

利申一家深黃。

樓主金翅仆街鳥

你媽很潮

Lindenization

可能仲識用tg

證明連登係華人全球第網上討論區

樓主正傻仔

可能已經出公海同人展開激情對話

HI AUNTIE

腦魔

我地睇慣多數都係睇頭10個post ，佢地可能會考古

已經係熱門見到

圖和伯母，雨者兼得

我媽都有

pish 伯母

樓主話 唔好推呀 大家記得呀

伯母: 呀仔 咩係avgle?

Avgle支持反送中廣告欄位！

TUI

點激此處與母親進行激情對話。
Hi auntie

警告你班暴徒唔好帶壞我個仔

仲推

上左啦

Same 我老豆老母都係
反而我細佬無裝

邊度老母
擺到明男人手嚟

咪撚咁開心
佢係無腦藍絲嘅話
會搵啲五毛fake news出嚟，話你地自己友都咁講balabala，即係警犬無錯啦
利申：受害者

伯母你個ac仲早開過你個仔wo😀

同伯母打個招呼先
伯母爭唔爭個女婿

網頁版，好大機會只係wtsapp d group share 出黎佢㩒左入去

你老母起你底睇你開乜post

伯母你好 你個仔好乖唔駛擔心

啊仔，做咩偷影我

樓主自爆俾啊媽知推到你啊媽見到你個post

我老母都係
而家成日食飯睇大j

兩老都上連登
有個仲主動叫我教佢啲字點解

有幾奇 我阿媽都上啦

推比樓豬媽媽睇 一齊光復香港

gogogogoo

今晚幾點返？使唔使鎖門？

不考子

樓主睇得母子av多
心入面有種渴望

cls

伯母知你係邊個啦，公喜

伯母小心上錯成人台

我老母話佢想上連登，即刻同佢裝，只限cd rom

呀仔今晚返唔返黎食飯

呀仔做咩影我

Ok知道

成人台有我保護住放心！

仲唔拿拿淋介紹返波台班師兄比你媽媽識

咩機？

Welcome 伯母
但希望其他重要post 上到尼

推上熱門 Hi 絲打

推比auntie 睇

Hello Auntie

你老母睇到哩個po咪起到你底

好人一世平安

推啊

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

Auntie 你個仔成日周圍招sp

我今日阿媽見我上連登，佢問我係咩嚟，跟住佢自己開嚟睇

巴打！ 我地會盡力幫你同伯母響連登母子團聚！

如果成功光復
犧牲呢個「秘密基地」都值得

衰仔 影乜撚 係人都知我上連登喇
今個月家用兩倍呀

我唔會推

家俊，出黎幫手開飯！！！

樓主老母好勁 我都要不停貼連登post 我老母先開始識上

Avgle支持反送中廣告欄位！

一陣伯母埋嚟問你呢個係咩網

睇得明先好嘢

終於見到你啦 衰仔包 仲要偷影我

伯母知唔知你話佢係雞？

推比伯母睇

Hello姨姨 你個仔成日講衰嘢㗎 仲成日上咸網

樓主 上次叫雞d尾數未還俾我喎

我老豆夜晚會開電腦上吹水台/熱門睇

連登有冇洗底功能？
以前為左屌女權講左唔應該講嘅野

伯母你好

我祝你身體健康，生活幸福美滿

記得問呀仔攞屋企電訊商電郵申請個帳戶

或者可以直接打電話問電訊商，我相信接電話啲哥哥仔會教你點樣攞電郵申請連登戶口

伯母 琴晚你個仔係我屋企留左條底褲

真係Hi Auntie

大家唔好推

伯母 你隻手好好j 幫我打飛機

仔 做咩要影媽媽既?

令壽堂網名係？

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

阿仔 今晚翻唔翻黎食飯呀？

我老母同親戚都識喇

幫手推下先

伯母喺連登見到兒子生性一定倍感安慰

笑撚死

真 驚佢打殘體or真心膠俾人屌

仆街仔 踢爆我
9月家用double

唔好[black]唔[/black]推啦

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

推 伯母好

OP

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

我呀媽都係

關你鬼事咩快啲去洗碗啦

我老豆電話平時剩係睇新聞
有一日無啦啦同我講連登好勁 我呆左

唔上熱門點相認

你就好
我老母手機都冇

做乜影到我咁撚肥？

老母做嘢 乖仔行埋一邊先😅

推一推等你可以同auntie相認

衰仔 老母玩連登洗你教

推俾樓主老母睇管下個衰仔成日睇咸片

你老母起緊你底

巴打好攪笑

伯友 你好

一個 auntie 歡迎另一個 auntie，btw 我唔會mon我D仔，因為佢地都冇acc😂😂

伯友 你個仔成日喺網上面聊其他女仔傾計

推到伯母入黎say hi

你gut起條尾我都知你想點
唔好成日玩jer 仔
好唔健康

唔知點解睇到呢一句好想笑

我老母都係
不過好彩佢無ac

牙仔
做咩成日出埋啲咁嘅post

下世小心啲

我老母厲害到教其他師奶一齊上

太遲

屌你老母

Auntie 你個不孝仔成日睇gay post

呀仔 咩叫cls呀？

Hi auntie
你個仔成日上連登睇Double May

你真係連登仔嚟

Auntie咁勁
我都係幫我啊媽download login教佢分唔同台佢先識用

有咩唔俾得媽咪我知

上熱門未

唔好推

唔好推

Hi auntie, 你個衰仔借d 意上avgle睇咸片玩jer仔

黑暗mode

大個仔啦

阿仔唔好上咁多成人台

推到伯母見到

笑死

我老母都上左好耐

樓主咁搞笑
明知娘親有上仲post相 不推文回覆幫下你

伯母你生咗個鹹濕仔

Welcome to 連登

我老母都上左好耐連登啦

hi

好多銀髮族都有上嚟㗎，因為連登巴絲實在勁

點解你即刻語氣唔同晒？

勁

屌 呢個問題我老母早幾日都有問
仲問咩叫 be water

咁咪佢地兩個自爆？
咪害人啦

點解唔教佢開night mode

我知錯啦
以後唔玩jer仔啦

姐姐好，叫你個仔少d 入成人台，同打少d J

阿仔唔好掛住打丁！

伯母竟竟無上bk黎左呢度

衰仔 出黎飲湯 凍哂喇！

成日上成人台post Jer

乖仔我終於開到account啦
沖完涼過嚟教我用

我啊姨移左民幾十年
早兩日都send條lihkg link 俾我啊

嘩⋯⋯⋯⋯樓主今次扑街鳥

推到伯母同樓主相認

黑夜模式 真係好野黎
仲有我覺得照顧眼唔好既人睇
字體大小都要易d見到同設定

伯母起成人台開左帖

事態發展已經去到一個樽頸位，政府就已經強硬咁表哂態，會繼續使用強硬手段去鎮壓香港人，香港將會進入高壓嘅統治，跟住嘅發展會係民怨四起，官逼民反，定係屈服於強權之下，苟且偷生呢？

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

Auntie o你好

張圖好得意

ip都唔使查

伯母可能成日見到你喺j post 留連

支持

Hi 伯母

樓豬唔加密同伯母相認啦

你媽好有TASTE. 恭喜恭喜

輕輕一推

留名等睇伯母入呢個post

伯母睇咗個post未

同伯母打個招呼

阿仔，我搵到不推文個制喇

哈囉 你係呀仔啲同學？

個po上咗熱門, 可以維持幾耐呢

係呀，成日同佢去梳乎

老母本身淺藍，幫佢download左連登，變左深黃，係深黃！啱啱一齊9嗌完
幫長輩download連登係好重要！

818行完坐地鐵 見到隔離有兩個auntie都上緊連登

真喺唔推

花式自爆

伯母hello

SSPo 速龍已全部上cid車準備隨時圍捕。
散水post 好多， 講出嚟大家唔會信， 不過今次啲料絕對係堅。 我知道冇人會睇完呢個post跟住真係散水， 只求大家喺SSPo既要特別格外格外格外注意， 寧願畀我呃一次搞到自己今晚精神緊張，都唔好鬆懈

痴線超可愛

伯母你好
大家唔好推啦

我老豆都係

媽咪

係佢？

你哋唔好亂講嘢

伯母好！i love ur son

唔搞gay

伯母好得意
btw 我媽都有睇

伯友厲害

呀仔

咩叫成人台？我咪成人囉！點解我睇唔到嘅

我知錯啦 我以後唔玩jer jer仔㗎啦

得閒上嚟食餐飯

真架？
姐姐定妹妹好

叫你仔仔用少d紙巾🧻

都冇推回post炸嘛